港大陽具拍面宿舍疑下令宿生保持沉默

港大舍堂風波再起
李國賢堂傳出集體欺凌事件

【學苑專訊】繼聖約翰學院傳出有候選幹事疑遭滴蠟欺凌後，再有舍堂傳出集體欺凌風波。今日凌晨有網民在討論區張貼一段約 20 秒長的影片，片段中有人被按住頭部和壓在床上，另有一男子用下體拍打事主。有傳涉事舍堂為李國賢堂（Simon K.Y. Lee Hall），本刊曾向香港大學學生會李國賢堂學生會幹事查詢有關事宜，獲回覆指學生會現正處理事件，暫不作回應。

有李國賢堂宿生向本刊透露，在早上接獲短訊通知不要穿著舍堂衛衣出外，包括參與聯堂舞蹈表演（Joint Hall Mass Dance）和舍堂壘球比賽的同學。 另外，短訊亦呼籲宿生拒絕接受訪問、接聽無來電顯示電話和不要拍攝任何集體照片。

你地住 hall 班友係港大學到乜言論自由？
除咗共產黨之外，破壞原有嘅自由就係呢類人

This is Hall

St john都係咁做 唔好問我點解知 廢時害左人搞到佢下一個欺凌對象

我會形容係：白色恐怖

簡直不可理喻，同黑社會有乜分別

中國人是要管的. jpg

玩得咁開心 睇下佢地點仆街

唔覺得有咩問題
大學生活係咁架啦

呢度香港已經滅聲，真係好撚恐怖

港大李國賢堂即同學仔你地好 我係科大既褪色午夜殘片

根本就係黑社會入左大學
宜家阿豬阿狗都可以入大學，D爛仔入到有乜咁出奇

一間 Hall 冇政治權力已經可以呼籲大家收聲
仲要係 HKU ，心都寒

科大幾時超越港大jer fing fing

又鳩拍面又要宿生保持沉默，唔好講笑，完全係北韓式管治。

網上瘋傳？

St John 都有聽聞過，根本就收唔埋

扯咗果d先叫鳩

果條咁細叫Jer仔呀

搵人玩大啲, post去啲基佬網站
咁鍾意搵jer打人頭, 等全香港既基佬睇晒佢條jer, 到時慢慢比基佬玩飽佢

咪又係中共式管治
你叫billy fung Edward Leung 情何以堪

中國人劣根性，無得改

梁天X 都係hall p

好想畀佢jer仔撞頭

推，滅聲冇人知

This is ...

屌

全力支持六常巴打屌柒hell膠
Hell膠們，你地老母比狗屌呀

Lm
Hell 膠

推

班人唔屌唔得，仲要惡死凌燈

鏗哥 RIP

Push

Hell膠幾時死

另轉面果條友就係第一排右2
施虐同受虐者都係晒呢張圖入面 呢張係sky lee hall 7層合照

推，以為港大連登仔就唔屌？

港大hell膠點止屌，直頭要死全家

呢班就是香港未來

支持六常巴

香港一樣有第二個天琦

pish

民主靠曬佢地，不如拱手比共產黨算

Sky Lee 連個facebook page都閂埋

這就是最高學府的學生

科大快啲超越港大

用兩條jer仔拍頭

看透世態每種風雨 碌鳩打我面

身處* hall 嘗盡小仙 奔周的加冕

咪又係港支

垃圾

垃圾港

垃圾港，假自由，無人權

係我唔好

禽獸不如嘅人,都算入到HKU都不過如此

我諗除咗OU同i大呢啲唔算U嘅U無出過乜大意外之外，其他U都垃圾咗好撚多

拉依班人去大逃殺就啱

專出垃圾 夠膽做唔夠膽面對... 呢啲叫大學生

港大跟科大學野啦

Pish

之前爆左次踩J 但俾人和諧左

冰山一角

咁嚴嘅咩

租約滿期

踩丁

佢地平日擺個款出黎 道貌岸然 政治熱心
我返學見到都覺嘔心

我屌 收皮啦 係HALL既所作所為同佢地狂屌既社會班仆街有撚分別

最噁心既唔係咩變態殺人狂，係帶面具既人

以果個年紀條jer都算幾長，同埋好有彈性，外型其實算靚

推撚爆佢屌佢老母

廿幾歲讀緊U都咁on9

我就係發現呢個矛盾，大學生一直以黎追求民主同自由，當你一路去諗年青一代日後點都會帶到民主同自由。但係依家呢個hall 做嘅野簡直係專制。

呢啲Hall 唔係社會嘅縮影，反而係暴政嘅種子。

班垃圾

我諗緊新潮流會唔會係由非港大帶起

最心寒唔係做呢件事，用鳩拍面
係報導出咗之後要求宿生保持沉默
仲話唔著 Skylee 衫
呢啲行為係逃避+專制
好難相信香港大學學生會口口聲聲要求民主，但入面啲 Hall 係做埋呢啲野
咁樣嘅行動，我覺得係完全冇資格鬧共產黨

支那人基因入面都係有共匪基因

Sure ，呢啲 culture好腐敗
我諗唔到會出到啲咩人

係

做錯嘢唔想人知梗係想滅聲
俾著我都唔知會點做
不過邊估到佢地閪到有自己人會篤佢地出嚟

欲蓋彌彰

香港大學生

香港大學當香港大學生係中學生咁管

見到班撚樣心都涼埋

廿歲人又唔係咩社會賢達柒咗都唔敢認

學生自主變做senior專政，Touch camp呢啲震撼教育仲勁過軍隊

AO interview，撻個朵出黎
考官：我地需要你地hall呢種人才

科大係0大，無鳩勝有鳩

品德同學習成績不嬲無關係
尤其呢個世道
有家底成績唔會差得去邊
小學到升大學成績一半靠天資
一半靠谷出黎
你話讀上去食屎博屎分別就大
無返咁上下心境
好難鑽研學術

港大成績係勁
但d學生唔會比其他u正常好多
On9野一樣咁多

班住 Hall 嘅口口聲聲講對自己 hall 有咩貢獻，又唔講對社會，對香港大學有咩貢獻，真係好幽默

仲要拍埋片, 真係笑撚死人

港大生唔係好撚追求公義嘅咩
而家比人封口wor
其他同學仔唔出黎抗爭嘅？

因為封口嘅係大仙

學生會呢
唔係對社會不公 就出黎譴責嘅咩？
呢件事咁影響校譽都唔出黎講下？
係咪佢地先係最重奴性，甘於屈服係啲重腐敗制度下

因為奴性重，要埋堆同埋比人洗腦，先願意屈服係制度之下
滅聲封口係任何民主同自由嘅社會唔應該到，除咗國家機密同協議之外
香港民主靠呢班人爭取係食得屎，出黎會比共產黨更加專制

住 Hall 班人有口反李國章沙王，結果自己做嘅野同李國章有乜分別？

一樣，如果HKU 嘅學生忍到呢啲Hall嘅制度同埋仙制，根本冇資格去反共，冇資格話李國章，更加冇資格口中掛民主同自由呢兩個詞語

港大韋拉

你看下印度種姓同香港呢d所謂傳統上莊文化 又看下堆有錢佬做的野

就明毛狗東 唔係100%錯(雖然條友都係掛羊頭賣狗血多 自己都唔係咩好人)

毛魔呢類人多數都係呢啲制度下出黎
口入面掛住民主自由（留意中國憲法，同埋毛語錄，自由同民主係不斷出現）
但做出黎就完全相反
香港要爭取民主自由一定要係教育入手，中學反對國教係啱，大學要清除仙制同埋舍堂制度，因為呢啲制度只會出唔識反抗嘅人同埋專制嘅人

現代社會既根本 資本主義 根本就係不公義 不平等既代名詞黎
馬克思叫呢種現象做superstructure
教育根本無可能做到平等 因為教育就係資本主義既副產品黎
係用黎維繫呢個制度既一種手段

一班基佬

封口可恥